轉Now tv真係有用！！！

話說我老母之前一直都覺得班示威者搞事
但係佢今日見到班差佬包抄又唔俾人搭地鐵
結果忍唔住屌埋一份

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

我屋企人都係睇NOW直播

老母由政治冷感到黃絲
主動叫我幫佢轉now睇

好快手

睇波幾錢?

HBO FOX MOVIE + 新聞幾錢
有冇tg

平時賣廣告就想負評 今次就....

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

好少可見sales有正評

cable now sales 快入

無就睇住開電視先，我老母都睇到黃咗。

真 我開住其他台同TVB對比 佢哋都屌TVB cut頭cut尾

我媽本身由大愛左膠和平撚 睇完直播 狂屌班狗
做仔女既緊係係旁邊肉緊啲大叫班狗又蝦細路又打人啦
我媽身為人母嬲到痴線！

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

直頭開post 叫大家訂個有新聞台plan
抵你賺

抵制TVB 由刪台做起